不要再說一齊走，試著說：唔好走，一齊守

走乜野啊八婆